如果唔記得相熟律師電話號碼，可以要求法律名冊

如果唔記得相熟律師電話，咁當然啲狗可能會玩你啦但係好過冇！！雖然依家啲畜生係pk, 但係盡量如果可以就要行駛你賦予的法律權利保持silent, 同要有法律代表！